美圖秀秀招股

會唔會成為第二個700 ？

留名學野

無可能啦 可取替性咁高

係第二隻484 機會大d

超額認購了

啲人抽8062都唔抽佢
仆得街了
派左7手比我

利申：抽親IPO 都輸
各位巴打睇路

呢D垃圾都抽

點同700比

我都係7手

垃圾股

千王之王

啲阿叔阿嬸知唔知乜野係美圖秀秀